CCL 無參考性，我地不如一齊創立連登樓價指數

連登樓價指數
要易計得嚟
又具參考性

傳統藍籌屋苑已經過時
亦唔係連登仔所關心o既地段
我地o既指數應該特別針對大家長期注視o既屋苑
首選而且佔指數比重最大o既

一定係保升中心

宜家係388點

即係專家食屎。jpg 出現指數

lm

保升指數？

Mrs Lam Index
MLI

連登十大藍籌屋苑
1. 保升中心
2. 林太山莊
3. 廢閪三寶

炭巴苑?

一定要有專家食屎山莊

你地咁腳踏實地， 就叫腳踏實地指數啦

連登淡淡以外嘅磚家全部食屎啦

低調置業指數
Низкий ключ свойств

仆街仔

Jon G5-guide Index

兆康苑地鐵上蓋指標屋苑

單單成交都唔計，都唔知你可以攞咩野計數。

認真，拎返晒成交整啲圖黎睇下好撚過睇CCL

應該參考連登三大好友出現頻率

頻率愈高，市況愈高危
相反，潛晒水 代表市況回落

林太 廢系3寶 保升

供得起樓
但係連300蚊睇波錢都唔比

呢個真係追開post先明

加人工多過加息，比少少銀行賺
樓跌供得起，高追冇問題

比錢睇波？不了

完美演繹師奶心態